如果炒樓都可以咁多人出聲就好

祝炒樓既人死全家